有冇人一齊quit u讀asso

Take home exam, 又上返year3唔驚爛gpa🤪